大學校長嘅人工愈高愈冇良知？

醬汁：壹週刊

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

郭位

我覺得係調返轉
因為冇良心所以先咁高人工

好耐以前就已經有人講咗點解會咁,就係''仗義每多屠狗輩''

呢句野關咩事
你唔係覺得大學校長唔係「讀書人」呀嘛